[絲打親述]女仔鐘意你會有呢啲signal

我唔講啲咩呢個世界好公平啦
但勸大家真係唔好諗咁多
到頭來會更加傷

女仔朋友會主動講佢手機密碼俾我知，咁姐係點

我會同佢傾到好夜

你以後負責幫佢解鎖

個個都同佢傾到夜

現實中好熱情
msg中好普通
講曖昧野冇反應
即係點

你做兵

長期同你whatsapp
無乜內容都keep住講野
起身就whatsapp你早晨
訓前就whatsapp你good night

佢請我食飯
我無請過
又點睇

姐係對我都有啲好感？

可能想flirt你姐

悶囉 好多女仔frd 的心聲：「有人同自己傾下計都幾好」

可能你唔係唯一一個有呢種待遇

唔好中伏

工具人